hold ocamp? 不了

吊 真系唔l明
嚟緊幾個月大家繼續抗爭架啦
ocamp不如暫時擱置算啦 有啲fd搞搞下都好l灰取消咗添
唔系玩淫game食組仔女重要過香港嘅前途掛

ocamp 呢d 垃圾 game 真係害人不淺

有啲垃圾擔心緊冇ocamp點食女溝女